(圍爐取暖)2019 IVE Software Engineering

重有2個月就開學啦, 有無人迫不及待好想返學了

利伸: 零IT底好驚跟唔上

勵志故事:
新聞故事——自選出路 由IVE生到博士︰最緊要找到興趣

朋友 午安
認同請分享

買定notebook就岩啦

零IT底好驚跟唔上
會

好奇一問, 上Programming嗰啲堂會唔會要求學生用Notebook跟佢step by step做

唯有希望多啲人都係零IT底

唔會 因為你跟唔上係你問題

樓主 讀邊間IVE?

Why so坦白

fatfat
有15k都要還神

想問下LWL讀SE好唔好

番到屋企都要自學wo
真係諗清楚
d阿sir又唔會講解
考試d野同你識唔識program 根本兩回事
到project個陣你又企左度
講到尾最緊要有興趣

邊有人會好似你咁癲阿先生

屯門

ching 呢科多考試定多program？

我係驚上堂一定要用到notebook

講事實咋喎
頭一兩個sem會走好多人 好似係

我淨係知你ctf頭個幾名都係你包辦

買定xps都得架啦
平d既話等ownership

我有興趣㗎

企左起到我都要讀

收到

有無師兄分享下近年既男女比例

有人用左我個名玩野 唔關me事

唔好諗有女

SE過來人，首先零it底既人要有心理準備，呢秒好難，讀得呢科係it中最難要有基礎加自學，咩都要讀。捱到第一個sem之後就輕鬆 ，最後fyp加油啦

55

你又好意思出黎 55

咪屈 第一名先係

有1個已經要偷笑

買Ipad好定notebook好？上堂聽書用

xps13

乳膠頸枕

識用一定用學校機
啲keyboard黐笠笠

正喎

Se悔終身 完

屯門應該有多啲村姑

唔好咁啦 我學都未開

同一間

大西北同胞

xps 有咩好？

問下d成日吹奏佢嘅ive仔

滑鼠又多老泥

我都係屯門

開學等相認
有c# java底會唔會難讀

我都係識少少c#,搵啱group mate應該無事

雖然唔係讀SE不過都入黎lm

in I大，we trust

se 要讀嘅language
C++++, Java + android , Js , Html , sql , 垃圾php , bash , powershell , ABAP

咁多位ching點睇電腦及電子工程高級文憑呢科
見佢有兼讀
讀同電機工程比 邊科好d

Noted
開學前要打打底

i大
ching讀咩

INS

ching當年完左第一個sem之後，有幾多個同學仔quit左？

認真，冇數底點玩SE
利申︰CS出身

我見i大SE得一科數 Discrete mathematics and statistics

c#都冇？

零底，咁你咪自己上網上udamy搵course睇左先

或者再講白少少
熟其中一種language已經夠搵食
但可以只係話係齋dup code

做程序猿買ipad做乜9，唔係信死人apple ipad可以當pc用嘛

++
++

其實logic緊要啲，數唔會有幾深

加油
如果想搵好D既工，操多D algo

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

sorry

呢科流失率應該係IVE入面數一數二
大把人頂唔順, sem2都未完就quit
又有好多人升唔到year 2俾人踢
個個SEM都有幾科EXAM
真係要當自己個腦係compiler
利申:SE畢業

要學/用嘅lang
sem 1 : java , sql , bash
sem 2 : java , C++++? , html , js
sem 3 : php, html , js , android (java), c++++
sem 4 : java, jsp, html, css, c++++
sem 5 : abap, powershell + elective

冇記錯係咁上下

btw sem 2 偷懶 sem 3
sem 4 偷懶 sem5

ive 每個module 唔係交份大功課，就係考試架啦

敢問各位讀se既時候 平均每日可以訓幾多個鐘？

佢就勁啦! 去英國
我去到美國渣

sem1
日日打機

sem 2
同sem1 一樣

sem3

sem 4 5
頭半sem 可以日日打機
後半sem (一至五)4 hr? 六日補眠

咁我依加要把握好機會 訓多啲

Thanks bro

你班外國勢力
這些機會

sem 兩三個， sem3之後就係三班變兩班

唔係c++ is c#0android 係java野 abap 真係ho l on9

佢上面有話C 4個+係
++
++
啫係C#

你已經唔洗讀

如果你有料，好多人都爭住要你，特別係寫program好勁既人

呢科乞食架

有無Ching分享下有咩FYP題目

停課停到2046
學費照收

ching依家係咪未畢業,係咪有個教你既阿sir叫Joe Lee

Year 1咋, 唔知邊個係Joe Lee
有故事分享？

咁識唔識fred sir

我識fred sir

樓主而家讀成點？分享下

有啲吃力，Android嗰科開始跟唔到
阿sir講嘢又1999

諗住讀呢科，又係冇任何IT底
靠勤力讀唔讀到

有無底都無咩所謂 靠勤力讀一定無問題，關鍵係有無信心可以keep住勤力讀。
對呢科有興趣就掂架啦去馬啦

利申：純個人睇法